「制度內抗爭」區議會授權票

原來好多區都有沿用到授權票，18區中得5區已經取消授權票
希望今屆18區嘅議員盡早改革議員，將建制喺區議會嘅劣根清除

有線新聞真係唔講得笑
請新當選區議員珍而重之呢次反控區議會機會

幫推

睇到保皇班垃圾嘴臉真係好火滾

push
但有d區議員兼任立法會議員
會唔會影響開會出席？

我是南昌東選區人都覺得可恥！

要求取消授權票！

議程控制係民主派上架嘛驚閪

仲有好多問題
例如某D區可以直播
某D區連影相都唔得
希望各區快快改晒佢

好多樣野要做
泛黃區議員加油